埋土仔第一堂開始咗喇

禾地等緊你牙潛龍哥

潛龍哥上十二點半